
                      3 buenos actores en una comedia de robos que no engancha nada y que despues de una hora esperas que no le quede mucho mas para ponerte a hacer otra cosa.

La película empieza con Michael Caine en un banco haciendo papeleo y en ese mismo momento entran unos atracadores que se llevan buena parte del dinero sin ser atrapados, por unas circunstancias laborales Michael Caine, Morgan Freeman y Alan Arkin se ven sin poder cobrar ni la pensión de sus empresas. Tras meditarlo mucho y intentar encontrar una salida se les ocurre que la mejor forma de ganar mucho dinero es robar un banco, para ello deciden ponerse en contacto con alguien que conoce ese mundo. Entonces veremos como se preparan para robar un banco y como salen de manera graciosa del robo de un supermercado. Es entretenida pero no mucho. Me gusto la aparición de Christopher Lloyd (regreso al futuro)
        
            